想買Action Cam，求指教

想去旅行拍下片同埋方便出街影下相

諗緊買Go Pro好
定平平地買小蟻/ 山狗算

Go Pro
小蟻/ 山狗

想高汁一定係GoPro
如果唔介意成像品質就買山狗個啲

用ing Gopro
之前係山狗
一分錢一分貨姐樓主

我都諗住買gopro去沖繩
諗緊是咪買hero5 black

我果陣揀左Sony action cam
上網睇左好耐 最後揀sony

買左sony部as300
好滿意佢個光學避手震同埋真係好wide
而且仲無乜魚眼效果
缺點係liveview要睇電話或者佢個kit set既錶